\maketitle
\makesignature

\ifproject
\begin{abstractTH}

โครงงานนี้เป็นโครงงานเกี่ยวกับการปรับปรุงระบบลงทะเบียน ของสำนักทะเบียนและประมวลผล มหาวิทยาลัยเชียงใหม่ ซึ่งไม่สามารถรองรับการใช้งานกับจำนวนนักศึกษาในปัจจุบัน เราจึงต้องการที่จะเพิ่มประสิทธิภาพของระบบที่มีอยู่ ให้สามารถรองรับการลงทะเบียนได้หลายๆ คน พร้อมๆ กัน

เราจึงได้คิดค้นโครงงาน Correg ซึ่งถูกออกแบบมาเป็นระบบเซิฟเวอร์ เพื่อที่จะจัดการข้อมูลของการลงทะเบียน โดยลดความซ้ำซ้อนของข้อมูล และเพิ่มมีประสิทธิภาพให้เพียงพอต่อจำนวนนักศึกษาที่ต้องการลงทะเบียน

ทีมผู้พัฒนาหวังว่าตัวโครงงาน Correg นี้จะสามารถทดแทนระบบที่มีอยู่ ด้วยประสิทธิภาพที่สูงขึ้น และสร้างความสะดวกสบายในการลงทะเบียนของนักศึกษาต่อไป
\end{abstractTH}

\begin{abstract}
The abstract would be placed here. It usually does not exceed 350 words
long (not counting the heading), and must not take up more than one (1) page
(even if fewer than 350 words long).

Make sure your abstract sits inside the \texttt{abstract} environment.
\CIreply{Write.}
\end{abstract}

\iffalse
\begin{dedication}
This document is dedicated to all Chiang Mai University students.

Dedication page is optional.
\end{dedication}
\fi % \iffalse

\begin{acknowledgments}
Your acknowledgments go here. Make sure it sits inside the
\texttt{acknowledgment} environment.

\acksign{2020}{5}{25}
\CIreply{Write.}
\end{acknowledgments}%
\fi % \ifproject

\contentspage

\ifproject
\figurelistpage

\tablelistpage
\fi % \ifproject

% \abbrlist % this page is optional

% \symlist % this page is optional

% \preface % this section is optional
